中聯辦：中央將協建「方艙醫院」 有人造謠構陷內地醫護 謊稱資源足無需內地支援

..中聯辦指，內地的抗疫工作取得「重大勝利」，「香港市民期盼」中央政府幫助，但香港有少數人「拋出各式各樣奇談怪論，令人感到震驚與不恥。」有人質疑「相關做法不符合本港法例和專業守則」「內地醫護人員無法以英文溝通」，批評這些人是「對內地同業充滿傲慢和偏見」。又指有人罔顧香港醫療體系和前線醫護人員承受的巨大壓力，「謊稱『本港醫療資源和人手充足，無需內地支援』」，指摘這是「別有用心地自欺欺人」；有人甚至説「內地醫療團隊會把港人基因樣本送往內地」「內地機構的診斷中心可能播疫」，中聯辦斥這是「毫無底線的造謠構陷」。文章指以上論調有著明顯政治圖謀，批評有人「製造政治區隔和保護一己私利」，置市民生命健康不顧。

中聯辦表示，.....為應對香港疫情大幅反彈，中央將支持香港提高核酸檢測能力、協助建設「方艙醫院」等。

方你老母艙咩
香港唔需要呢啲垃圾

愈講等如愈身有屎
調返轉睇就差唔多

唔使起啦
直接將慶回歸呢d藍屍群組送返大灣區醫

成日代市民發聲 邊位呀佢?
市民反對又當聽唔到

時事評論員黎姐

張bingo紙呢
同我圈底個別有用心佢

「香港市民期盼」中央政府幫助，但香港有少數人「拋出各式各樣奇談怪論，令人感到震驚與不恥。」有人質疑「相關做法不符合本港法例和專業守則」「內地醫護人員無法以英文溝通」

SOURCE?

咪係囉
邊個想上去醫送佢上去咪得囉

我第一個唔撚期盼

駱惠0呢條牛屎佬返鄉下啦

中共會同你講証據？少年你太年輕了

藍絲都未必盼啦
身體最誠實

政府好鍾意叫人俾source 架嘛

一方面叫你唔好信假新聞﹐一邊發放假新聞

方倉入面係咪會有醫生護士歌舞表演睇

特衰正苦特登放毒為欠中央人情！！垃撚圾

原文：

快D起方艙醫院 到時D廢老

直接送啲廢老上去啦

送撚哂D藍屍返支那咪一了百了，又可free返D地方到資源出黎，你好我又好，WINWIN